元朗元崗村寬頻，求每個月約plan

應該得pccw有覆蓋我個到，因為係暫住，有無d每個月約既而唔係要一次簽兩年既約